msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPfanyi import\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-13 14:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-13 14:48+0800\n"
"Last-Translator: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language-Team: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpfanyi-import.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: core.php:44 core.php:45
msgid "import translation"
msgstr "匯入翻譯"

#: core.php:54 page.php:149 page.php:274
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: core.php:81
msgid "Translation imported successfully!"
msgstr "翻譯匯入成功！"

#: core.php:116
msgid "You don't have the authority to do that"
msgstr "您無權這樣做"

#: core.php:122
msgid "Unexpected translation package type"
msgstr "意外的翻譯包型別"

#: core.php:129
msgid "Translation package not selected"
msgstr "沒有選擇翻譯包"

#: core.php:134
msgid "The translation package should be in ZIP format"
msgstr "翻譯包應為ZIP格式"

#: core.php:141
msgid "Invalid URL format"
msgstr "錯誤的URL格式"

#: core.php:146
msgid "Parameter error: unknown translation package import method"
msgstr "引數錯誤：翻譯包匯入方法未知"

#: core.php:165
msgid ""
"Translation package upload failed, please check whether the file system "
"permissions are normal"
msgstr "翻譯包上傳失敗，請檢查檔案系統許可權是否正常"

#: core.php:167
msgid ""
"Translation package acquisition failed, please check whether the URL is valid"
msgstr "獲取翻譯包失敗，請檢查URL是否有效"

#: core.php:236
msgid "No translation package was successfully identified."
msgstr "未成功識別任何翻譯包。"

#: core.php:254
msgid "The PHP temporary directory was not recognized"
msgstr "無法識別PHP臨時目錄"

#: core.php:264
msgid "PHP temporary directory is not writable."
msgstr "PHP臨時目錄不可寫。"

#: core.php:275
msgid ""
"This server doesn‘t support the decompression of Zip archives. Please "
"contact the service provider of this server to enable the zip extension "
"module function of PHP."
msgstr ""
"此伺服器不支援解壓ZIP包。 請與伺服器提供商聯絡以啟用PHP的zip擴充套件模組功"
"能。"

#: core.php:283
msgid "Failed to parse the Zip package. The Zip package may be damaged"
msgstr "無法解析ZIP包，該包可能已損壞"

#. translators: %s: Translation storage directory
#: core.php:310
#, php-format
msgid "The translation storage directory of this WordPress is not writable：%s"
msgstr "該WordPress的翻譯儲存目錄不可寫：%s"

#: core.php:315
msgid ""
"WordPress translation storage directory does not exist and an error occurred "
"when trying to create it. Please refer to PHP warning output for specific "
"error information."
msgstr ""
"WordPress翻譯儲存目錄不存在，嘗試建立時出錯。具體錯誤資訊請參考PHP警告輸出。"

#: core.php:359
msgid "No valid translation was found."
msgstr "未發現任何有效的翻譯檔案。"

#: page.php:12
msgid "Import translation"
msgstr "匯入翻譯"

#: page.php:17
msgid ""
"The translation package is a Zip package including .mo and .po files. Select "
"the translation pack on this page and set its type correctly then click "
"Import to add it to WordPress."
msgstr ""
"翻譯包是一個包含 .mo 和 .po 檔案的zip 包。在此頁面上選擇翻譯包並正確設定其型"
"別，然後單擊“匯入”以將其新增到WordPress。"

#: page.php:20
msgid ""
"Note: If a translation package with the same name already exists, this "
"operation will overwrite it"
msgstr "注意：若已存在同名翻譯包，則此操作將覆蓋它"

#: page.php:27
msgid "Import from Local"
msgstr "從本地匯入"

#: page.php:30
msgid "Import from URL"
msgstr "從URL匯入"

#: page.php:41
msgid "Translation package:"
msgstr "翻譯包："

#: page.php:47 page.php:172
msgid "Package type:"
msgstr "包型別："

#: page.php:49 page.php:174
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: page.php:51 page.php:176
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: page.php:53 page.php:178
msgid "Auto"
msgstr "自動識別"

#: page.php:56
msgid "The standard format of plugin language pack is as follows:"
msgstr "外掛語言包的標準格式如下："

#: page.php:77 page.php:181 page.php:202
msgid "The standard format of theme language pack is as follows:"
msgstr "佈景主題語言包的標準格式如下："

#: page.php:98 page.php:223
msgid ""
"The standard formats of language packages that can auto identify types are "
"as follows:"
msgstr "可自動識別類型的語言包的標準格式如下："

#: page.php:160
msgid "URL address:"
msgstr "URL地址："

#: page.php:284
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: page.php:288
msgid "common problem:"
msgstr "常见问题："

#: page.php:292
msgid "The installed translation package does not work"
msgstr "安裝的翻譯包不起作用"

#: page.php:295
msgid ""
"A:Please check whether the translation package contains a valid .mo file."
msgstr "第一步：請檢查該翻譯包中是否包含有效的 .mo 檔案。"

#: page.php:298
msgid ""
"B: Please check whether you have correctly selected the type of translation "
"package (plugin or theme)."
msgstr "第二步：請檢查你是否正確選擇了翻譯包型別（外掛或佈景主題）。"

#: page.php:301
msgid ""
"C: Please upload by traditional manual method to finally confirm whether the "
"translation package is valid."
msgstr "第三步：請通過傳統的手工方式上傳語言包，以最終確認該語言包是否有效。"

#: page.php:305
msgid "Found a bug in this plugin?"
msgstr "發現了這個外掛的BUG？"

#. translators: %s: https://github.com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues
#: page.php:308
#, php-format
msgid ""
"Please submit issues here: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://github."
"com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues</a>, we will fix it in the next "
"version, thank you for your feedback!"
msgstr ""
"請在此處提交問題：<a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://github.com/WenPai-"
"org/wpfanyi-import/issues</a>，我們將在下一個版本中對其進行修復，衷心感謝您的"
"反饋！"

#: page.php:312
msgid "Need to translate a WordPress plugin/theme?"
msgstr "需要翻譯一個WordPress外掛/佈景主題？"

#. translators: %s: https://wpfanyi.com/new-project
#: page.php:315
#, php-format
msgid ""
"If he is hosted in wordpress.org we will handle its translation for free! "
"Please send your needs to: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://wpfanyi."
"com/new-project</a>."
msgstr ""
"如果它託管在WordPress.org中，我們將免費處理它的翻譯！請將您的需求傳送至：<a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">https://wpfanyi.com/new-project</a>。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPfanyi import"
msgstr "文派翻譯匯入器"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Install translation package like a theme/plugin, no need for FTP/SFTP. this "
"tool will save you a lot of time."
msgstr ""
"像安裝外掛、佈景主題那樣安裝翻譯包，無需FTP。這個工具將為您節省大量時間。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WenPai.org"
msgstr "文派"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wenpai.org/"
msgstr "https://wenpai.org/"

#~ msgid ""
#~ "Only the translation package with directory structure can be recognized "
#~ "automatically, e.g:"
#~ msgstr "只有包含目錄結構的翻譯包才能被自動識別，例如："

#, fuzzy
#~| msgid "Import"
#~ msgid "import"
#~ msgstr "匯入"

#~ msgid ""
#~ "There are no valid Po and Mo files in the current translation package"
#~ msgstr "當前翻譯包中沒有有效的Po和Mo檔案"

#~ msgid ""
#~ "This plugin provides an innovative translation package installation "
#~ "method."
#~ msgstr "該外掛提供了創新的翻譯包安裝方法。"

#~ msgid "Old Method"
#~ msgstr "舊方法"

#~ msgid ""
#~ "You need to download the translation package to the local first, unzip "
#~ "the package, and upload it to the correct path via FTP."
#~ msgstr ""
#~ "您需要先將翻譯包下載到本地，解壓縮該包，再通過FTP將其上傳到正確的路徑中。"

#~ msgid ""
#~ "Imagine the process of selecting a lengthy path on FTP with the mouse. "
#~ "This is troublesome, right?"
#~ msgstr "想象一下用滑鼠在FTP上選取冗長路徑的過程，這很麻煩，對吧？"

#~ msgid "New Method"
#~ msgstr "新方法"

#~ msgid ""
#~ "Now you only need to paste the download address of the translation "
#~ "package in the text input, and correctly select the type of translation "
#~ "package (plugin or theme), after clicking “Import”, the tool will help "
#~ "you complete all operations."
#~ msgstr ""
#~ "現在，您只需要在文字框中貼上翻譯包的下載地址，並正確選擇翻譯包的型別（外掛"
#~ "或主題），在單擊“匯入”後，該工具將幫助您完成所有操作。"

#~ msgid ""
#~ "If you have a local translation package, you can also easily import it "
#~ "through this tool."
#~ msgstr "如果您有一個本地翻譯包，您也可以通過此工具輕鬆匯入它。"
